「全職獵人」連載再開！富堅又開始工作了

我寧願你呃我話佢死咗 咁樣唔駛等

呃邊個啊屌你老母

愚人節都呃唔到人 是否失敗

我屌你老母

樓豬fail